菲林谷沖問題

求救
意外地將iso50嘅菲林set咗做iso400影咗半卷，
谷沖咁多得唔得定係轉返iso50止蝕好

byebye
下筒小心啲

係唔係冇得谷沖咁多

唔係無
你可以試下嘅
反正你都唔係影啲咩大作
可以順便睇下自己究竟有幾柒

Cinestill? 應該ok geh

係cinestill呀

呢啲菲林都唔會預你谷冲嘅

個個菲林唔同
沖完既表現都唔同
我試過 400 谷上 3200

你上網望下啲人谷完點

你接受唔到就變番50 影埋佢好啲

試過cinestill 50d push 到iso 200
感覺唔錯

今次用咗400影希望冇事

希望幫到你

そんな装備で大丈夫か？

好有用呀多謝你
其實係唔想呢半卷回億冇咗
見到做到效果又唔錯放心曬

你沖咗先講啦